kfc係咪冇咗芝士火腿卷？

個app同官網都冇
好後悔冇食多啲

有葡撻就夠

有香蜜鬆就夠

Sick eat

條腸都難食左

比你講一講等陣去食個葡萄鬆餅同炸雞

我成日早餐食$10 兩個鬆餅

以前朝早一個細通粉+芝士卷16蚊餐係我呢啲窮撚嘅至愛

做咩咁多腐皮

仲食kfc 你話呢

好食咪得囉。。。

但kfc葡撻以外嘅嘢都唔好食